Het was niet eerder bij me opgekomen, dat hij het thema voor had geleid het doel om het uit onze weg te ruimen; maar we waren zo veel van de lichter en gemakkelijker om het te hebben aangepakt, dat heb ik nu waargenomen om het geval te zijn.
